耐無睇CCTVB NEWS 一睇我真係嚇親

微企究竟係乜鳩野黎？

微型企業？

AMD

微小企鵝

微軟企業

即係比小企更小？